{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 펜션정원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション同伴のペットがいる場合、入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、正常な料金で再予約することができます。 入室の際に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してください。 入室利用時にはIPTV/WiFiを利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。 また、バーベキュー場、カフェ、ペット同伴利用などの施設とサービスも提供されます。 自家用車を利用するなら、10分の距離にウィン·ウィンもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合、予めペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数の追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション同伴のペットは入室できますか？",
            "answer": "ペンション同伴のペットがいる場合、入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "入室時に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "IPTV/WiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、入室利用時にはIPTV/WiFiを利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場、カフェ、ペット同伴利用などの施設とサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウィン・ウィンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウィン・ウィンまでの距離は10分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 746
    }
}